[{"id":"0","text":"导航维护","children":[
  {"version":"Sunrise 2.0","code":"f663696efea744d08494a9dcba21ae7a","parentCode":"0","question":"理赔服务","orderNo":1,"updateDate":"2019-09-23 15:59:22","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"","id":"f663696efea744d08494a9dcba21ae7a","text":"理赔服务","children":[{"version":"Sunrise 2.0","code":"005484019c7a4c3a8a1c6b839ec937ce","parentCode":"f663696efea744d08494a9dcba21ae7a","question":"理赔进度（团单）","answer":"<p><strong>查询团单理赔进度及赔付情况方式：</strong></p><p>&nbsp;</p><p>①通过关注微信公众号【珠江人寿客服】-【保单服务】-【团单服务】-【理赔查询】，可以查看理赔案件具体的赔付情况，包括赔付时间、金额、结论、账户信息、支付状态；</p><p><br/></p><p>②致电客服热线4006833866 #9人工服务查询。</p><p><br/></p><p><strong>温馨提示：</strong>团单理赔时效一般为10个工作日内（具体要以案件复杂程度判断）。</p><p><br/></p>","orderNo":1,"updateDate":"2019-08-23 10:51:48","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"DY_WX","id":"005484019c7a4c3a8a1c6b839ec937ce","text":"理赔进度（团单）"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"00984528b47149358109c2b2b205d7aa","parentCode":"f663696efea744d08494a9dcba21ae7a","question":"报案","answer":"<p>可点击 ${理赔报案} 办理个人报案； 或登录珠江人寿官网：${珠江人寿官网} &nbsp;-&gt; 【客户服务】 -&gt;【理赔报案】；也可拨打4006-833-866客服专线申请电话报案；如直接前往公司柜面。</p><p>珠小保提示您：</p><p>报案时需提供出险人的身份证信息，投保信息，出险时间、地点、原因经过、治疗医院，治疗情况、联系方式等情况。</p>","orderNo":1,"updateDate":"2019-10-31 09:25:59","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"","id":"00984528b47149358109c2b2b205d7aa","text":"报案"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"705484019c7a4c3a8a1c6b839ec937ce","parentCode":"f663696efea744d08494a9dcba21ae7a","question":"理赔进度（团单）","answer":"<p><strong>查询团单理赔进度及赔付情况方式：</strong></p><p>&nbsp;</p><p>①通过关注微信公众号【珠江人寿客服】-【保单服务】-【团单服务】-【理赔查询】，可以查看理赔案件具体的赔付情况，包括赔付时间、金额、结论、账户信息、支付状态；</p><p><br/></p><p>②致电客服热线4006833866 #9人工服务查询。</p><p><br/></p><p><strong>温馨提示：</strong>团单理赔时效一般为10个工作日内（具体要以案件复杂程度判断）。</p><p><br/></p>","orderNo":1,"updateDate":"2019-08-23 10:51:48","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"PSP","id":"705484019c7a4c3a8a1c6b839ec937ce","text":"理赔进度（团单）"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"70984528b47149358109c2b2b205d7aa","parentCode":"f663696efea744d08494a9dcba21ae7a","question":"理赔报案","answer":"<p>报案途径：</p><p>①微信报案：【珠江人寿客服】公众号，【公共服务】-【理赔报案】；</p><p>②官网登记报案：我司官方网站：www.prlife.com.cn 首页菜单栏：【客户服务】-【理赔报】；</p><p>③电话报案：致电客服热线4006833866，#9号键进入人工服务登记报案。</p><p><br/></p>","orderNo":1,"updateDate":"2019-08-23 10:49:02","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"PSP","id":"70984528b47149358109c2b2b205d7aa","text":"理赔报案"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"b6d98997b5b34536bf7a33ecf8acfe82","parentCode":"f663696efea744d08494a9dcba21ae7a","question":"就诊医院","answer":"<p>事故人须在我司指定的医院或二级或以上的医院治疗，若有特殊情况，在非我司规定医院进行紧急治疗，需在紧急治疗后尽快转到我司规定理赔医院进行后续治疗，并妥善保管所有就诊的单据以便申请理赔。</p>","orderNo":3,"updateDate":"2019-09-23 16:20:33","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"1","relationCode":"4f41f1aadee14bd285a783","id":"b6d98997b5b34536bf7a33ecf8acfe82","text":"就诊医院"}]},
  {"version":"Sunrise 2.0","code":"cdd81d3d79bb432e99397841259cb722","parentCode":"0","question":"万能险","orderNo":2,"updateDate":"2019-10-31 09:34:14","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"","id":"cdd81d3d79bb432e99397841259cb722","text":"万能险","children":[{"version":"Sunrise 2.0","code":"0015152289e34be7b1bf5c89f6f411f9","parentCode":"cdd81d3d79bb432e99397841259cb722","question":"金多多","answer":"<p><strong>产品名称：珠江金多多两全保险（万能型） &nbsp;</strong></p><p><br/></p><p><strong>产品基本信息：</strong></p><p>①缴费方式为一次性缴纳保费；</p><p>②保险期间为5年；</p><p>③最低保证利率3%，目前结算利率：5.1%，</p><p>④初始费用：2%、每月收取一定比例的风险保险费；</p><p>⑤未满五年提前退保费用：5%、4%、3%、2%、1%。</p><p><br/></p><p><strong>保单保险责任：</strong></p><p>①身故保险金：被保险人身故当时本合同个人账户价值乘x给付比例系数，个人账户价值为零，合同终止。若被保人身故至理赔结束前，若投保人申请领取了部分领取，部分领取的金额会被扣除后再给付身故保险金；</p><p>②满期保险金：满5年后，按照当时账户价值给付被保险人。</p>","orderNo":1,"updateDate":"2019-08-23 10:43:45","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"DY_WX","id":"0015152289e34be7b1bf5c89f6f411f9","text":"金多多"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"5015152289e34be7b1bf5c89f6f411f9","parentCode":"cdd81d3d79bb432e99397841259cb722","question":"金多多","answer":"<p><strong>产品名称：珠江金多多两全保险（万能型） &nbsp;</strong></p><p><br/></p><p><strong>产品基本信息：</strong></p><p>①缴费方式为一次性缴纳保费；</p><p>②保险期间为5年；</p><p>③最低保证利率3%，目前结算利率：5.1%，</p><p>④初始费用：2%、每月收取一定比例的风险保险费；</p><p>⑤未满五年提前退保费用：5%、4%、3%、2%、1%。</p><p><br/></p><p><strong>保单保险责任：</strong></p><p>①身故保险金：被保险人身故当时本合同个人账户价值乘x给付比例系数，个人账户价值为零，合同终止。若被保人身故至理赔结束前，若投保人申请领取了部分领取，部分领取的金额会被扣除后再给付身故保险金；</p><p>②满期保险金：满5年后，按照当时账户价值给付被保险人。</p>","orderNo":1,"updateDate":"2019-08-23 10:43:45","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"PSP","id":"5015152289e34be7b1bf5c89f6f411f9","text":"金多多"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"0f0db245873c484f86c52f5875f697c7","parentCode":"cdd81d3d79bb432e99397841259cb722","question":"领多多","answer":"<p><strong>产品名称：珠江领多多年金保险</strong></p><p><strong><br/></strong></p><p><strong>基本信息：</strong></p><p>①缴费期限：可选一次性缴清，3年缴，5年缴 ；</p><p>②保险期间 ：终身 ；</p><p>③生存保险金：自本合同生效后的第六个保单周年日起，每个保单周年日按基本保险金额的100%给付生存保险金。</p><p><br/></p><p><strong>保险责任：</strong></p><p>①生存保险金</p><p>自本合同生效后的第六个保单周年日起，若被保险人在每个保单周年日时仍生存且本合同仍然有效，本公司将于每个保单周年日按基本保险金额的100%给付生存保险金；</p><p>②身故保险金：累计所交保费与被保人身故时现金价值两者中较大者。</p><p><br/></p>","orderNo":2,"updateDate":"2019-08-23 10:43:20","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"DY_WX","id":"0f0db245873c484f86c52f5875f697c7","text":"领多多"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"af0db245873c484f86c52f5875f697c7","parentCode":"cdd81d3d79bb432e99397841259cb722","question":"领多多","answer":"<p><strong>产品名称：珠江领多多年金保险</strong></p><p><strong><br/></strong></p><p><strong>基本信息：</strong></p><p>①缴费期限：可选一次性缴清，3年缴，5年缴 ；</p><p>②保险期间 ：终身 ；</p><p>③生存保险金：自本合同生效后的第六个保单周年日起，每个保单周年日按基本保险金额的100%给付生存保险金。</p><p><br/></p><p><strong>保险责任：</strong></p><p>①生存保险金</p><p>自本合同生效后的第六个保单周年日起，若被保险人在每个保单周年日时仍生存且本合同仍然有效，本公司将于每个保单周年日按基本保险金额的100%给付生存保险金；</p><p>②身故保险金：累计所交保费与被保人身故时现金价值两者中较大者。</p><p><br/></p>","orderNo":2,"updateDate":"2019-08-23 10:43:20","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"PSP","id":"af0db245873c484f86c52f5875f697c7","text":"领多多"}]},
  {"version":"Sunrise 2.0","code":"74fc59355ebb48e4a77067a3c02ce869","parentCode":"0","question":"保全服务","orderNo":3,"updateDate":"2019-09-10 17:06:03","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","id":"74fc59355ebb48e4a77067a3c02ce869","text":"保全服务","children":[{"version":"Sunrise 2.0","code":"252f802a8fe44741a27bc2168d21d061","parentCode":"74fc59355ebb48e4a77067a3c02ce869","question":"犹豫期撤单","answer":"<p><strong>犹豫期撤单：</strong>本公司无息退还所缴保费；</p><p><br/></p><p><strong>犹豫期撤单申请途径：</strong>投保人可联系服务人员或到分公司柜面办理，部分保单客户（如银行、淘宝、官网等渠道购买）可通过关注公众号【珠江人寿客服】（需要完成实名认证）-【保单服务】-【保全服务】-【在线退保】点击犹豫期撤单。</p><p><br/></p><p><strong>犹豫期撤单时效：</strong>书面申请为7-10个工作日；微信申请为：3-5个工作日。</p><p><br/></p>","orderNo":1,"updateDate":"2019-08-23 10:54:37","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"PSP","id":"252f802a8fe44741a27bc2168d21d061","text":"犹豫期撤单"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"e2ab8a0384e444748982b39b27ade83a","parentCode":"74fc59355ebb48e4a77067a3c02ce869","question":"退保方式","answer":"<p>自助退保：可完成实名认证后通在【保单服务】-【保全服务】提交【在线退保】申请；</p><p><br/></p><p>如直接前往公司柜面，提醒您提前准备以下资料：<br/></p><p>1.《保险合同解除申请书》；</p><p>2.保险合同；如遗失原纸质保险合同，则需在《保险合同解除申请书》上备注“保险合同遗失”，并签名确认；</p><p>3.投保人、委托人身份证明；</p><p>4.银行转账授权书以及账号复印件。</p><p><br/></p>","orderNo":1,"updateDate":"2019-08-23 10:53:15","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"PSP","id":"e2ab8a0384e444748982b39b27ade83a","text":"退保方式"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"40c42702963e4c1cb61f2a04ecbafdd4","parentCode":"74fc59355ebb48e4a77067a3c02ce869","question":"保单查询","answer":"<p>保单情况查询：1、关注微信公众号“珠江人寿客服”，完成实名认证-保单查询-保单详情-险种信息；【保单详情】可查询：保单状态、生效日期、终止日期、缴费银行、缴费账号、下期缴费日、下期应缴保费、险种保费、账户价值等；2、团单客户查询关注微信公众号“珠江人寿客服”，“保单服务”-“团单查询”保单详情可查询险种信息（包括保额、免赔额等）。3、官网www.prlife.com.cn，首页-保单查询。</p>","orderNo":3,"updateDate":"2019-09-23 17:30:37","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"1","relationCode":"a30b8e93ea384e0d9d4149","id":"40c42702963e4c1cb61f2a04ecbafdd4","text":"保单查询"}]},
  {"version":"Sunrise 2.0","code":"1ab44d2c42004e91b223f5073707c208","parentCode":"0","question":"操作指引","orderNo":4,"updateDate":"2019-08-23 10:36:06","updateAccountCode":"lianglj","channelNo":"PSP","id":"1ab44d2c42004e91b223f5073707c208","text":"操作指引","children":[{"version":"Sunrise 2.0","code":"026fd4355f5f4a2597794b865b67aaa0","parentCode":"1ab44d2c42004e91b223f5073707c208","question":"实名认证","answer":"<p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"color: rgb(0, 102, 102);\"><strong style=\"font-size: 14px;\">1、关注微信公众号“珠江人寿客服”，在【保单服务】版块，点击【实名认证】（设置链接）</strong></span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">（1）证件类型默认为身份证，如持护照、港澳台通行证等客户需要根据证件类型选择；实名认证中证件类别有一个‘异常身份证’，即临时身份证，如客户办理业务上传证件为临时身份证，应对应选择‘异常身份证’。</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">（2）依次拍摄证件照片及正面自拍；</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">（3）核对身份信息并填写手机验证码（验证码将发送至投保人投保时填写的手机号），输入后点击提交。</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">审核时效：实名认证系统认证基本为当天审核，如提交三次不成功需人工审核则时效为1-3个工作日内。</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><br/></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"color: rgb(0, 102, 102);\"><strong><span style=\"font-size: 14px;\">2、如实名认证上传照片闪退问题：</span></strong></span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">客户手机同时打开多个应用程序，导致手机运行内存不够。资料申请拍照上存时，需调用手机的摄像头，需运行较多手机内存。如手机内存不够，将有可能闪退。建议：客户暂时关闭不常用的应用，重启手机；</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><br/></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"color: rgb(0, 102, 102);\"><strong><span style=\"font-size: 14px;\">3、如实名认证上存照片缓慢问题：</span></strong></span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">可能与客户所处的网络有关，客户的手机像素越高，拍照的照片越大，上存的时间则越长。建议：客户到网络好的地方或在wifi信号下提交。</span></p>","orderNo":1,"updateDate":"2019-10-18 15:30:57","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"","id":"026fd4355f5f4a2597794b865b67aaa0","text":"实名认证"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"53a3d3fa8fcb44ceaca7d8b179fb27f8","parentCode":"1ab44d2c42004e91b223f5073707c208","question":"上存缓慢","answer":"<p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"color: rgb(0, 102, 102);\"><strong><span style=\"font-size: 14px;\"></span></strong></span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"color: rgb(0, 102, 102);\"><strong><span style=\"font-size: 14px;\">如实名认证上存照片缓慢问题：</span></strong></span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">可能与客户所处的网络有关，客户的手机像素越高，拍照的照片越大，上存的时间则越长。建议：客户到网络好的地方或在wifi信号下提交。</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br/></span><br/></p><p><br/></p>","orderNo":2,"updateDate":"2019-10-18 16:17:26","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"0","relationCode":"","id":"53a3d3fa8fcb44ceaca7d8b179fb27f8","text":"上存缓慢"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"a18201d032f34535b54b7b95687b559b","parentCode":"1ab44d2c42004e91b223f5073707c208","question":"上传闪退","answer":"<p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"color: rgb(0, 102, 102);\"><strong><span style=\"font-size: 14px;\">如实名认证上传照片闪退问题：</span></strong></span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">客户手机同时打开多个应用程序，导致手机运行内存不够。资料申请拍照上存时，需调用手机的摄像头，需运行较多手机内存。如手机内存不够，将有可能闪退。建议：客户暂时关闭不常用的应用，重启手机；</span></p><p><span style=\"font-size: 14px;\"><br/></span></p><p><br/></p>","orderNo":2,"updateDate":"2019-10-18 16:18:23","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"","id":"a18201d032f34535b54b7b95687b559b","text":"上传闪退"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"0413093481e04a348cb9ab8635b4d6f2","parentCode":"1ab44d2c42004e91b223f5073707c208","question":"保单查询","answer":"<p><strong style=\"color: rgb(0, 102, 102);\">保单详情自助查询：</strong></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">①通过关注“珠江人寿客服”微信公众号-【保单服务】- 【保单查询】，选择指定保单，点击【保单详情】进入查询保单内容的界面，可以查到【保单信息】、【客户信息】、【险种信息】三类信息</span></p><p><span style=\"font-size: 14px;\"></span></p><p style=\"white-space: normal;\">②浏览官网www.prlife.com.cn，首页-【保单查询】。</p><p style=\"white-space: normal;\"><br/></p><p><span style=\"font-size: 14px;\"><br/></span><br/></p><p><br/></p>","orderNo":3,"updateDate":"2019-10-18 16:02:25","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"","id":"0413093481e04a348cb9ab8635b4d6f2","text":"保单查询"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"e413093481e04a348cb9ab8635b4d6f2","parentCode":"1ab44d2c42004e91b223f5073707c208","question":"万能账户价值查询","answer":"<p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"color: rgb(0, 102, 102);\"><strong>查询账户价值：</strong></span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">客户日常可通过微信“珠江人寿客服”查询账户价值，完成实名认证，进入【保单服务】-【保单查询】，点击所需查看的保单，点击【保单详情】 - 【险种信息】，查看保单账户价值。或通过致电全国客服热线4006833866，按 5 ，根据语音提示输入保单号和密码查询。</span></p><p><br/></p>","orderNo":3,"updateDate":"2019-10-18 16:11:25","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"","id":"e413093481e04a348cb9ab8635b4d6f2","text":"万能账户价值查询"},
    {"version":"Sunrise 2.0","code":"326fd4355f5f4a2597794b865b67aaa0","parentCode":"1ab44d2c42004e91b223f5073707c208","question":" 解绑指引","answer":"<p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"color: rgb(0, 102, 102);\"><strong><span style=\"font-size: 14px;\">关于实名认证解绑：</span></strong></span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">（1）本人即时操作解绑：在【保单服务】--【实名认证】，在虚线上面会提示有【解除认证】的字眼，客户如果需要重新绑定新的微信ID，按照第一步指引客户重新获取验证码，输入就可以马上解绑和重新获取验证码绑定新的微信ID。</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">&nbsp;</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">（2）关于非投保人（如业务员、银行经理）的微信实名认证了我司承保客户的信息，来电要求解绑：</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">A、客户本人若在其他微信号认证，需用原认证微信号解绑；</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">B、如业务员或职员已违规替客户进行绑定，需联系客户进行解绑，。</span></p><p style=\"white-space: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\">C、如业务员、银行经理因特殊情况需要协助解绑，建议通过我司分公司向总公司客户服务部保全部提交解绑申请。</span></p><p><br/></p>","orderNo":6,"updateDate":"2019-10-18 16:18:39","updateAccountCode":"fengyy","channelNo":"PSP","answerType":"0","relationCode":"","id":"326fd4355f5f4a2597794b865b67aaa0","text":" 解绑指引"}}]
  }]